女童母親可向投訴警察課投訴

有無人性？

一名13歲患有輕度智障之女童，去年11月遭母親遺棄於茶餐廳3小時，其35歲母被控一項對所看管兒童拋棄罪，案件今日（6月2日）在觀塘裁判法院審訊時，竟揭發警方得知女童在驗傷後證明沒有表面傷勢後，仍替她拍下4張上半身赤裸之照片，其中一張為正面半祼照。

據《蘋果日報》報道，女童母親指雖然照片是由女警拍攝，但不知相片有多少人看過，而且本案的控辯雙方代表均為男性，故要求裁判官下令警方將相片及底片銷毀。

控方在回應時指，拍照屬警方內部做法，也未能確定相片是在女童驗傷前或後拍攝，而且相片沒有呈堂，故此屬警方內部的事。而裁判官則要求警方將有關相片及檔案銷毀，並指女童母親可向投訴警察課投訴。

- 熱血時報網站連結

自稱”女警”姐

13歲?? 咁咪cp?

女

女警就可以影人裸照？

差佬惡晒